第一年同男友過情人節

我哋都唔係啲好著重物質嘅人
一齊咗差唔多一年
就算係紀念日/大時大節都唔會送啲咩俾對方
連聖誕節都冇互送禮物 亦冇食咩大餐
只係周圍行下湊下熱鬧咁已經覺得好滿足
情人節我硬係覺得要做啲嘢
例如寫心意卡 整朱古力嗰類

送又好似同我哋原本嘅相處模式好唔同
唔送又好似好懶 唔付出咁
究竟我應該點

錫一啖當禮物

俾佢口爆/中出/屌屎眼

佢唔食朱古力 點算

繼續唔送

咁佢都收過好多份禮物喇喎
認真問 有冇咩好提議

就係知佢食先整架嘛

比隻豬佢

整下皮革野囉 佢鍾唔鍾意皮㗎

依家整仲整得切咩

寫封信講你嘅對佢嘅感受 加handmade 朱古力
信重要過禮物
咁先反映到你係唔想改變原本嘅相處模式 ，反而係想藉住依個節日勇敢啲向佢表達心中所想
記住，節日存在嘅意義係透過傳統活動去加深/增進人與人之間嘅感情 聖誕節同家人交換禮物係想關心下家人嘅喜好/有咩需要，感恩節食火雞食想多謝果啲幫過自己嘅人，清明節掃墓係思念/記念故人
最後祝福絲打同男朋友
亦都承勸各位諗清楚你係要想段關係定係份禮物

斬你隻手出嚟煎俾佢食

未整過唔知要整幾耐喎
咁啪啪啪算啦

認真答你
扑嘢就夠

我都係第一年過情人節 唔知送咩好
最後決定禮物+朱古力 pack埋一個盒俾佢
1516緊寫唔寫卡

多謝巴打 睇完好似更加清楚自己想點

其實我之前都諗咗好耐寫唔寫
因為我係嗰啲唔太鍾意表達自己心意嘅人
不過前幾日諗完 都覺得寫下卡幾好
btw好奇問下 絲打買左咩禮物呀

唔駛客氣 :

Pack入塊閪，叫佢逐粒啜番出黎仲好啦

卡片銀包 希望佢中意啦

買催情朱古力。最後記得互含攬住訓

煮飯俾佢食